主題公園之間的「價格戰」

周圍都加價，唔通個個都想加價咩？
兩大主題公園不斷加價但又不停咁蝕錢，究竟中間出咗咩問題？
加價真係可以解決蝕錢既問題？定係得不嘗失？

《主題公園之間的「價格戰」》：

---------------------------------------------------------
關注我們的社交媒體，一起論盡香港旅遊事！
Facebook：

新設網站更方便、更集中！

多謝樓主分享(Sharing)。